猁連續出兩個廢龍

笑到有腹肌

襯返隊狗隊

一冇左信心就食哂屎

個龍對中堅無信心

踢得猁都預咗腦震盪架啦

證明米勞列係神龍